［強心針］當你覺得自己屋企既藍絲好撚難頂，請入黎睇依條片

睇完會覺得自己唔係最慘，會感恩自己屋企班藍絲仲係正常人

為大家打打氣

一山還有一山低
我地已經好幸福

最細嗰個女仲要拎住個膠袋，應該係病人，仲要俾佢老母搞到咁

治癒片

推到大家振作

加油

繼續爭取五大訴求
首要 成立獨立調查委員會

同藍絲親戚食緊飯
lm一陣睇

推到大家一齊推

個呀妹好慘

忍住，食完飯睇完會感恩

睇完會打左一支強心針

屋企一個正常人兩個癲雞好慘

大嗰個都唔正常，好慘
最細個妹 好想保護佢
佢日日係屋企對住兩件痴線婆

推

細女
她只是個孩子

一世陰影，好慘

覺得自己真係好幸福
真係老母係點 個女就點
係家姐慘d 喊到咁

黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動

佢係家姐黎

如果生存係佢屋企
屌你真係人都癲

真係慘到pk，細女喊曬叫佢地走

應該癲撚到發生命案

細女好慘

佢仲係病人，明明到佢睇醫生，佢個老母仲話要等警察黎先，真係慘撚到心酸

不嬲覺得希魔嘅優生論無人性，但係每次一見到依啲人，就覺得啲人生之前除咗要考牌之外，仲要驗dna

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

好撚恐怖 妹妹好慘
大女去到後面都幫佢唔落咁

笑到仆街

醫院嘈到咁

個細女受驚，好慘

個女仔好慘

她只是個小孩

個細女好可憐啊

3分50秒個細妹係度嘔，無人理，慘撚到

坐係度個個係家姐

唔緊要啦，佢矮d

你又知?

點解呢啲死肥婆都有人肯屌 仲要生到兩件
細女加油呀 我信你仲係有理智有思想嘅人
好好讀書 屋企人講嘅嘢未必全部都啱架
大個咗要做個有良知嘅人 （然後教育你老母/ 唔養你老母）

好慘有咁嘅老母

個發癲細路自己同個保安講嘅
話佢家姐點點點

好慘嗰個應該係家姐 勁慘

被害妄想症

屋企人無得揀
兩個傻既
相就心生

好彩喊果個 正常

點解不幸嘅都係佢，病又係佢，比較矮嘅都係佢

對唔住！ 嗱 對唔住！

點睇都似係仔多過女喎

所以話家教幾咁重要
教撚到個女同自己一樣成個潑婦咁
日常生活實大聲夾惡蝦蝦霸霸以為自己大哂
直髮嗰個就慘啦
日日對住兩個癲婆

認撚住佢啦

最細個女好慘
病都要同兩個弱智人士一齊睇醫生

點解兩個女可以差咁遠
正常嗰個太可憐

佢係家姐，癲婆係細妹
慘L到嘔都無人得閒理佢
有呢d老母，佢女學校d老師都應該好慘

直髮嗰個好慘

6:55 佢拜佢做咩
好撚好笑 成條片

個細女 好慘

無人聽得明佢講乜 個思維就更加唔明

條片去到10：00，個老母已經去左忘我境界

佢其實係咪有精神病

佢屋企嘅男人點樣生存？

可能就係警犬黎

睇完心情真係好咗自己老母仲未癲到呢個程度

個保安應該去查下佢係咪有白卡
個老母點睇都似有精神病
個mk仔樣嘅mk妹似係燥狂咁

由頭笑到尾 即刻覺得其他藍屍都係垃圾

做乜鳩

希望個細女盡快脫離佢地
住埋一齊應該比佢地恰到仆街

小心D傻人藍絲，琴日有個揮棍廢老，今日又有無腦大媽，又一例子証明藍絲個腦係裝屎

仲有男人要

唉呀，笑死我喇。
豬屎腦

真心覺得好撚恐怖 藍絲真係冇一個係正常 全部都極低智商 冇腦 有暴力傾向 其他共產黨點解可以令到呢D人咁樣 係咪精神上同生物上都有落手腳

push

: Common Law 呀！

: 嘩！佢講粗口啊！

女仔好慘

就算講粗口又點
記大過？

相由心生，個老母同大女鬧人個樣勁面目猙獰，相反個細女正常勁多。

正宗潑婦罵街，講唔贏人提高聲線100度靠惡，垃撚圾

Crazy

做咩恰個弱智

共勉之
714 沙田遊行後，深藍家人幫示威者講說話

可能會打冷震
但明明佢個女講晒屌你老母

起個女仔底

叫句師奶就起撚曬綱
自己個女仲要屌你老母臭系
又話人地對住佢講粗口
有爺生冇乸教

大女合資格考警察

唔做差婆真係浪費

算啦 呢個藍絲都冇傷害力
冇必要咁做 佢細女先最慘 會害左佢細女
正如你都唔會同個小朋友一般見識

大女幫幫下發現佢媽真係癲過頭

家姐黎架屌你哋

太遲了

做多左

其實唔撚明佢嘈咩野
報完驚之後就跪係度道歉
但係條痴線女見警犬就怕 即刻唔屌人老母
姑娘叫佢不如比人睇醫生先佢要要見牙蛇

似有精神病

癡線 個女咁大聲喺間醫院到講句咁嘅粗口都唔教
真係正宗冇家教

都話細粒嗰個係家姐咯！

鄧佢覺得慘 佢似係覺得自己老母好羞家

好想拯救個家姐

呢d應該真係白卡架喎

難為個家姐要喺啲咁嘅環境成長

老母同短褲條女都痴線
病左個女真係好撚慘
希望唔好比佢兩個影響到

好想同家姐結婚

家姐弱智有樣睇
個妹真係慘

成段片最慘係個細女
唉 遲早癲埋一份

返學會唔會比人笑

我想講喊o個個其實係家姐,大家咪再搞錯.

大陸人智慧係咁上下。

仲係藍絲 真係智商有問題

唔好搞錯，喊嗰個先係家姐

細女好慘
細女要唔要收養 不如我養你啦

寧願個細女係孤兒，都唔好有呢種家人...

又認住佢 呢排興玩呢啲嘅咩

一陣搞錯人搞到家姐返學被欺凌就唔好啦

其實有冇睇唔到落去
個細女啲粗口男人老狗我覺得好撚惡頂
個阿媽啲邏輯已經唔可以用藍絲黎形容

ABC條女對腳

對唔住笑撚到仆街

阿妹好慘
希望有社工跟進佢屋企情況
驚佢今次擋住佢老母鬧人會俾人秋後算帳

原來細粒個個先係家姐 sor
有個咁粗口爛舌又癲嘅妹

個細女真係慘

講撚左幾多次發癲嗰個係細妹仲有人話係家姐發癲
究竟你地成班人睇過條片未

藍絲真係好市井

結婚之後要對住佢個老母同啊妹一世
不了

屌 影自己屋企人上連登
究竟個腦有咩問題

香港地日日150個就係依d人你話香港點會唔亂，醫療用曬係佢地身上

似真係有精神病

個腦已經壞咗, 無得救啦

好撚好笑 個大女好撚樣衰

點解可以咁冷靜

阿妹唔等於細妹，留意返

冚家都係藍絲
利申：啱啱食完飯聽完佢哋所謂嘅見解

我究竟睇左乜撚野

點解呢種人可以生存到 個師奶思考能力有障礙咁

陰公, 個大女學埋老母啲臭脾氣, 好心唔識教女嘅就咪製造廢物出黎 祝福細女

笑撚到痴線

痴撚線 跪係度個陣笑到我

你話我ff都係咁講,
大女似係和理非,未必認同衝擊,
但只少唔覺得爭取民主係錯。

香港可悲到呢啲人形豬都有錢去睇私家醫院

屌完人你老母話人講粗口
即係差佬一邊打鳩你一邊叫你冷靜

細粒果個好慘

唔洗睇醫生啦，直接送去精神科

傻人發現案

好彩我屋企人都係比共產黨迫大
對cctvb新聞有天然免疫

睇哂成條片 講真越係對住尼d人越淡定 對手太低質 基本上已經贏哂 當睇佢小丑戲

擺明

推到佢兩母女冚家產

Ummm 個個人係喺醫院嘅癲婆
同拍片者冇親戚關係
樓主想講應該慶幸自己屋企人唔係咁

個細女投錯胎好慘

其實智商咁低唔好生啦
累人累物累香港

話人講粗口個後生女開口就屌人老母

矮有矮既好既

推

係咪弱智架

當佢智障就ok 笑兩下
係現場都唔會同佢嘈
因為連基本邏輯對答應該都做唔到

一定有精神病啦

大女口吻成個差婆咁

呢個世界仲有啲咁戇鳩嘅人

個細女一開始都有鬧

跟著報完警停係度

個大女真係好撚慘

冇人收到我 因為我心底好

痴線，想個癲婆做你外母？

比個自己受唔起既人拜,會節壽呀比雷公劈咁上下。
所以個肥婆拜個。
覺得佢地受唔起,折你地壽咁上下啦

擺明唔識教

細女

睇完個心舒服好多

迫佢脫離關係

喂呀笑到我仆街
原來我一路低估咗班藍絲可以有幾弱智

原來係大女

對情侶都幾冷靜
如果係我一定笑到仆街

其實個老母好明顯有精神病
個細路女好慘

不好撚痴線

個細女最後都大叫

你唔出聲 冇人嘈

我見到我老豆
同我老豆一撚樣

廢老就係咁形成 好慘

好撚痴線

個細女最後都大叫

你唔出聲 冇人嘈

妹妹好撚慘呀

點解全部藍絲都係咁賤鳩格

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

平時都唔會睇呢啲，今次竟然睇哂

btw家姐

開埋俾佢地睇啦

樓主係weichinchin呢隻聯校臭雞?

老女人：50後廢老（標準戇鳩藍絲）
大女（矮個個）：90後（經歷回歸並有正常教育）
細女（高個個）：00後（我估04年打後，被洗腦教育）

一條片睇哂教育的重要性

細妹好慘

呢段片反而嬲唔落
個老母9成9有精神病
果兩個女好撚慘

有冇人解釋下點解無啦啦會嘈
睇完成段我都唔知佢為乜嘈

佢個女心水清
好明顯知係邊個出醜
不過又禁唔住佢老母
好慘

睇TVB

之後點

好似係播新聞
然後對情侶討論緊
個痴線老母埋去鬧佢哋

睇左2分鐘都己經睇唔落啦

真心要 share去藍絲 fb page

仲要寫住 藍絲屌到黃屍冇聲出

咁樣啲藍絲就會㩒入去睇

然後就會睇佢地自己友係咁痴線

真係要文革果代人死撚晒先會清洗到
五幾年出世，文革岩岩好廿幾歲

依家90後最細都19歲喎
點睇大果個都冇19歲啦

家姐如果你睇到段片唔洗灰你辛苦啦

條八婆真係好癲，個小妹妹太可憐，原來唔讀書真係惡撚晒！

好想安慰下個細路女 睇見都慘

你點知家姐係90後？

好似個個大女黎, 罵人個個先係細女

屌，第一次睇都以為勸交係阿妹

識人屋企人有精神病
感受到個細路女個種委屈
好想過去攬住佢

個妹妹真係慘

佢個大女真係好撚慘
個呀妹同老母咁撚丟架

但摸師奶籮柚果段真係連我都睇唔明做咩

如果我係個女，我應該一巴車落個老母到
好撚羞家，知唔知醜

宜家條片揚撚左出去
成個香港都認得呢家人
實有班「街坊」去「問候」

搬去邊都避唔到

個靚妹係一家人？
咁都幾慘
家姐同老母都係弱智

個媽媽好克制，我一直估佢會出手，結果都係冇出手

閱讀攞u?

一國兩制就話難聽過粗口遮

支持

笑撚死
Common law係粗口

咩黎？

點解呢D人都有錢睇私家架
無天理!!!!!

仲有冇後續

真突然覺得我媽好明白事理

究竟邊個係家姐邊個係妹
爆粗果個女仲on9

又係到標籤分化 out左啦呢招

Gucci 鞋，好似係

個師奶係咁衝埋嚟鏡頭到 睇到好大壓逼感
Btw 個大女好慘 真心好同情佢 又大叫又喊哂又嘔咁都阻唔到個癲老母 真係好大陰影

其實個妹妹最慘

呢種正宗聲大大
鱷魚頭，老襯底

即刻振作哂
推

我都睇到對gucci鞋
心諗完全係著起龍袍都唔似太子

黐撚線

喂個大女邊間學校架？ 教出咁嘅學生， 識嘅講黎聽下， 表揚下間學校

大大聲播出黎啦

細女呀

羨慕

好恐怖 完全做唔到正常人對話
雖然我媽冇佢咁癲 但都相差不遠了

第一句就講粗口
真係好有家教
家姐好慘

個細老女有個癲老母同細妹真係慘
呢個劣質基因應該要進行大清洗

岩岩同屋企人傾政治傾到有啲燥
入房睇完條片都慶幸佢地仲肯同我傾
出返去繼續先

求呀妹心理陰影面積

呀妹好慘

細女有少少唐氏feel

話人講粗口？ 佢個死人女第一野就屌人老母啦講粗口

爆粗係細妹 嘔係家姐

係咪有燥狂

真心覺得老母有精神病

喊果個係家姐？

個細女就真係慘

點睇得出

原來我好幸福

好慘呀妹妹... 出身精神病人家庭
有無人可以幫幫佢

全家都勁撚柒

對話有講到，癲嗰個係阿妹嚟

個女點生活, 成家有兩個痴線, 係好痴線個隻

Sor law , 咁細大讀邊間呀， 好想表揚下間學校

呀妹講粗口講到咁呀媽都唔理 仲鬧埋一份

呢家就無謂搞啦

兩個明顯精神有問題 加個好撚慘嘅細路女

Common law係粗口，ok囉你

搵人share去藍絲gp 比佢地睇下同路人屌爆黃屍

個細妹爆粗爆到好mk 應該以為自己好型
想表揚下佢 how？

［學術討論］假若示威力度升級

有警犬個格

推到出國際啦白痴女人

懷疑有少少弱智

冇分化開個玩笑而已

一開始細妹就同類似保安既人講話 個對情侶騷擾到佢家姐 佢家姐病咗blah blah blah

哇 好勵志瞬間覺得我屋企人好正常

其實條肥婆因乜事咁上腦

屋企有咁既呀媽同家姐真係好羞家

原來我屋企個藍底老豆都吾差
細妹不要哭哭平時屋企應該幾難頂

成家都痴撚鳩線

好好笑，自己罵自己

鳩估btw留意到片主話自己01後睇黎我啲歲數觀念要update返

正宗潑婦罵街 CLS
個大女唔舒服同仲可以唔理繼續同人嘈
子女係父母塊鏡 果然
大女好慘

個細女極大機會都會有情緒病

聽內容老母似係勁低知識既人。。。
個妹就痴老母多所以都洗哂腦，
兩母女（妹）係屋企地位都高，
相反家姐就地位低d，睇到佢點出聲都無人理佢，
連個妹都叫唔郁。。

全能嘅連登仔竟然仲未起到底

細女，唔好喊！唔關你事

大女好慘

大女
病緊重要拉開啊媽

笑到仆街, 心情即刻好左

家姐好慘

搵人放上藍屍page話三母女俾黃絲帶蝦

好想拯救家姐，生處呢種家庭，係一生既悲哀..

起底啦 屌佢老母

個細路女

藍絲智商特別低

明明香港人有 d 咁既人同後代係好可悲既事，但唔知點解我笑到仆街

呢段有無facebook出處

個大女成個智障咁

正

佢地應該去錯醫院
市民有責任打比醫院通知有病人走失
青山醫院電話：(852) 2456 7111

上字幕
揚威海外

好撚彩我屋企人唔係咁

最細反而最知醜

嗯，不相白仲，但好治癒

原來似智障係細妹
但好似高大個家姐

岩岩都比四大長老圍摷....我跪,立即重新愛國立場,唔帶靚仔出去和理非。平衡時空,我放棄。為下代諗法不變。心諗最好共黨立即接管香港,睇你班藍絲仲有無咁口響!!

樓主講得岩 我即刻好感恩我老豆咁正常

我發現真係相由心生

係家姐

藍絲智商多數有問題

笑到傻
見到個啊妹又覺得有D悲哀

只能夠講 相由心生係真

精神病好似係會隔代遺傳
唔怪得知阿媽同阿妹都係痴線既

個女心諗點解有呢啲老母 發晒癲唔識收 好羞家
大大聲話比全世界人知自己冇腦冇文化

呢個真
臭閪真係會贂得出有個臭閪樣

識分顏色未

4:30
有冇人覺得好似bomba個fox

以正視聽
片入面開頭有個女打電話報警，嗰陣聽到話大女先係病嗰個，即係長直髮矮d嗰個

所以爆粗屌人老母先係細女

我自己都搞錯左
想瘋狂呵返個大女

喊嗰個先係大女呀喂

不如帶你老豆老母去驗下智力

想收留個小妹妹，我係佢應該頂唔順自殺佐

abc黎

個妹適合做黑警

哇好勁power 呢兩母女可以幫發電
點解個細女咁正常

好撚強心
家姐好慘
原來我不是最慘

大嗰個nice leg
好想屌9佢
屌到佢聽聽話話

起到底未

智障真係無得救

on9仔
依家00後讀U啦
家組點睇都只係中學啦 仲入90後?

好補血

個小朋友好慘 全家唯一正常人

一開波個高妹就爛口到我自愧不如，
仲話人地講粗口……
個阿媽睇來都係有D唔正常，
家姐好慘，望落去幾靚女，唔似同一個阿媽生，係咪後底乸來？

認真 真係似有

最正係個 ABC 女答：係，好!

智障真係有樣睇，高個個女仔成個白卡樣咁另外個妹妹仔就完全唔同樣

common law係粗口 喂ok喎你

唉 好撚肉酸 唔好話自己係香港人 大聲就大撚曬咩 好撚慘個個家姐

家姐黎

搞清楚 正常嘅係家姐

睇完之後有少少感受：

1）無讀過書/學歷低唔緊要，最基本要了解件事，再平心靜氣討論。句句屌你老母，為拗而拗攞黎柒

2）事主同事主條囡，應該就住件事討論，明知嘈黎哂氣，點解仲要夾硬嘈。加上個妹其實都唔想嘈，仲要患病，見好就收算啦

3）（純感受）條囡中英夾雜，偽abc，雖然知佢地有道理，但真係感覺好造作

都話正常個個係家姐 其實大家有無睇

多謝樓主

“宜家呢個係病人嘅地方 唔係俾你嘈”
笑死 自己最嘈
仲有佢個女個樣都好撚好笑
腦囟都未生埋學人地嗌交

大女。。。

終於有啲舒壓post
個老母同大女智商加埋有冇一百

好懷疑家姐平日有冇比人 child abuse ...
有冇社工可以跟下

因為我 心 地 好
好彩我屋企無D咁既藍絲精神病人
我係佢個女死左去算啦

屌 十個9個見人地高就話係大女 都話大女係正常

個女咁樣衰嘅 真係相由心生㗎喎

係難聽過粗口

common law係粗口... 佢地應該連港共既basic law 點黎都唔撚知 蝗就係蝗 支那民族主義產下既怪胎

痴線好撚惡個家姐同個老母遲早逼癲埋個妹我已經逼癲咗

先唔講黃絲藍絲 個女病緊嘔緊 仲可以同人去嘈
喊哂口又唔理 醫生又唔睇 有咁既老母真係不幸

發現連登仔IQ都好低 大細女都唔識分

都唔係咁不幸啫
起碼智商正常

高嘅係家姐

高嘅係細妹 自膠

搵道士嚟驅鬼啦

block得

開頭睇都以為長頭髮勸緊交果個係細妹，點知原來係家姐黎

係wo 勁on9 連樓主自己開po都搞錯果下先on9

我睇到最慘係個小妹妹又哭又嘔

好撚痴線

鄧個妹慘,有個失心瘋老母

道理唔係佢果邊 佢大聲夾惡都冇用

幾時有wtapp公仔

個老母係唔係暗示緊佢個女唔知醜

拎晒膠袋想嘔都無人理佢，仲寧願唔俾佢睇醫生住，

真，我頂唔順

兩母女先係最需要睇醫生果個

長髮家姐: 正常人

熱褲細妹: 撐老母, 屌你老母
.....er..... 點解撐撐下唔對路

老母: 青山走犯

好提議

心情好番好多

有冇起底

同佢講中國人有一句說話
面就係人哋俾 架就自己丟

push!!!!

好心痛見到個家姐企係其他人面前保護佢地
努力去擋住媽咪而唔係擋住拍片既人
應該係覺得自己媽咪有可能會郁手打人先

親戚朋友唔啱都可以話唔見唔理都無所謂
但屋企人唔係咁易擺脫到關係
個細妹仲有可能係輕度弱智要照顧一世

大家真係要多d關心屋企既藍絲

最近黃絲咁威

藍絲好大壓力

建議同佢地傾多d

叫佢地轉黃啦唔使咁撚慘

我媽同佢一樣

成班有病既點會覺得自己友有問題
係我地呢D正常既先會覺得佢地痴撚線

個細妹好慘
佢喊得好傷心
見到自己屋企人最醜惡嘅一面

笑死
真心覺得病果個好慘
common law係粗口

救救家姐
咁佢會癲....

其實有無人知發生咩事，搞到個呀媽跳哂掣？

我common law你呀

嘈到冇心機睇 個女又嘔又喊都完全唔理失曬控咁做乜鳩 衝出黎柒 我係佢個女真係會覺得好撚失禮 失心瘋

小妹妹好慘

事後孔明 其實大家都識

身在其中 無啦啦比個on9師奶指撚住黎鬧又好難唔燥既 同佢嘈都好正常

咁既人
你笑兩聲
佢都會跳制

佢個女應該有燥狂

真心講，可能真係弱智
唔係就一定情緒病

究竟一開始做乜鳩佢地咁撚燥

白卡囉 就係咁簡單

真心覺得劉馬車都未必贏到佢

輸梗啦劉馬車，
比師奶轉個屈尾十話佢摸佢囉柚都唔知點好

家姐睇到留tg, 哥哥姐姐會安慰你，you are not alone

失哂控咁
我懷疑個老母本身係咪有躁狂

如果我屋企個件係咁 我應該跳撚左樓喇

有思覺失調 同妄想症 盡早快啲見家庭醫生

見到佢真係好心酸
咁細個就知自己屋企人好有問題
喊晒好尷尬咁都要阻止屋企人傷害其他人
好委屈

個妹妹自己都知自己老母理虧但又唔肯收嗲
生於咁既家庭真係好撚慘
冇家教教到個家姐又係一野起哂鋼
以為聲大夾惡 講哂粗口就係啱

女版丁蟹同蟹囡

呢個reply最撚好笑

爆粗個女仔好撚正

無知真係好可怕

真係相由心生
得果個家姐正常樣
兩隻癲雞個樣都有病咁款
家姐好慘, 條片出晒街真係學都唔洗返, 俾人恰死

大女（矮啲果個）可能似老豆
細女就唔洗講，似條顛婆
登佢老豆慘，娶咗件咁嘅女人翻屋企

個呀妹應該覺好羞家

真係好撚慘 自己唔舒服到嘔
仲要控制住兩隻發緊癲既狗乸
一諗起佢日日都要同佢老母相處就想拯救佢

如果我係個男仔 第一句屌佢個女 咩老母就教啲咩女出黎
第一句就屌人老母臭西
不過呢我就唔會講返同一句去鬧佢
因為佢老母生到成隻豬西咁 狗都唔屌
然後乜都唔洗講 由佢發癲

日子流流長要對住咁嘅老母同家姐好L慘

事主同條女冇病? 排得醫院都係有事啦 得佢個女病咩依家 見好就收又唔見你同佢2母女講? 小妹妹第一個屌人老母呀 咁嘅情況仲想各打50大板 想點樣呀你

哩兩母女真係親生冇家教真係害左下一代

2019年都仲係咁既素質真係唔知醜，仲冇文化過大陸人

由個細妹大大聲屌你老母臭閪開始已經見到平時家教係點
最好笑係個細妹幫下幫下後面都轉呔叫個老母收聲
家姐生活係咁既癲雞之下真係慘

仲以為咩事
瘋狗症發作

矮果個先係家姐。。
家姐真係好撚慘 又嘔 已經唔舒服都仲要擋住兩個癲婆 第日仲要比人笑 慘到

好想鼓勵下佢

白咭？

Common Law 係粗口
笑L左，on 9 老母

家姐無痴線已經好勁
佢平時喺屋企係點生活

救命

Common Law係粗口

家庭悲劇
希望個長鬚髮大女可以早日離開

笑唔出 都唔敢睇第二次
見到家姐喊到咁好心酸 投錯胎

但我覺得潑婦嘅威力係大過男人

頂
本身一路睇一路笑
睇到最後覺得個大女好慘
老母同個妹都痴痴地仲要喺到獻世

個女好慘

你就係個呀妹

個細女好慘 有個咁既呀媽

好撚好笑其實咩事

無知真係好可憐

應該藍絲其中一個方法
又唔係X你?
又唔係打你?又唔係整你既野?又唔係屌你?你嬲咩?

鄧個家姐慘
見到自己老母同細妹咁撚on9

英文都唔識走出黎柒
笑撚死人咩
知你聽唔明common law係乜啦
唔洗重複咁多次架
成個小學雞咁

個妹妹要加油

同個白咭婆嘈

面對呢type c9人無恥便無敵

應該似係收養
好明顯唔似樣
i know that feel

CLS
個女病咗都唔俾佢睇醫生先
仲掛住同人嘈
人性呢？
有呢啲老母真係喊三聲

痂撚線
應該有精神病

大仔定大女呀

我係串佢個個

呢啲癲婆好玩 一路笑鳩佢就會一直表演比你睇

自己屋企真係好彩 無藍絲
唔係嘅話我真係日日開戰

點屌得落 仲要最少都屌過2次...

質素呀

個老母係咪有妄想迫害症
全屋唯一一個正常人真係慘希望早日有人帶到佢離開生活得更好

個老母可能以前係紅衛兵，以為大聲就惡晒

有呢啲老母真羞家 大庭廣眾咁嘈法
個女喊哂要老母唔好嘈 失唔失禮啊
真係枉為人老母
走嘅時候落樓下驗下血壓啦 小心身子啦
腦就唔駛驗㗎啦 根本都冇

男人唔會講咁耐
最多同你鳩up下就算鳩數
但女人

其實對住白卡都冇得講贏佢

跟本唔會聽， 聽唔明common law就以為人地講粗口屌佢仲點夠佢講

人型怪物，潑婦

聲大大無貨賣

好恐怖應該有精神病

邊間醫院? 等街坊留意下呢兩母女

有無字幕版 想知個藍衫女講乜 有一段完成理解唔到佢想表達緊d咩

幸福黎得太突然...
最細個個 好慘

仲有個咁的家組

佢老公一路屌佢就一路鬼殺咁嘈嗌中共萬歲

其實最細嗰個妹妹 好慘
會唔會有人起起底
方便社工跟進

我擔心佢媽媽有燥狂
同埋妹妹一直長期響呢種咁嘅家庭環境
好怕佢有咩心理壓力或者心理病。。

呢種歲數看似喊完冇咩事
後遺好大。。。。

推！好撚好笑

呢個世界太多怪物，需要淨化一下

垃撚圾

家姐好慘，明明已經唔舒服(佢拎住個膠袋可能想嘔)，仲要制止發緊癲嘅阿媽同細妹

其實拍片果邊好Provocative，唔同佢嘈就冇野，個家姐病到咁，就當為左佢好唔就咪同人地阿媽駁黎駁去啦。

我睇唔到任何Empathy係佢身上，拍片條女都一樣， 人地阿媽擺明Manic relapse, 甚至可能有psychotic 底，細女除左家庭因素外有遺傳都唔奇。但佢地細聲講大聲笑，其實只不過都係EQ高小小咁解

利申，睇哂成條片，家姐好可憐

冇呀, 所以咪狗

「唔係佢騷擾人病人點會唔舒服呀」
我真係一頭問號
冇唔舒服就唔係病人啦
個細路女真係慘

無知既笨柒係最有幽默感

想屌

我諗佢返學都惡霸黎, 老師都驚左佢果種

師奶？你有冇白卡先

睇一次笑一次

大開眼界

你唔講由至可，一講我就係咁search條片邊到有ABC女既腳，但都search唔到

你唔洗咁急del ig post嘅..

其實媽媽情緒突然高漲得咁犀制，說話無意義又雜亂無章，佢有機會係有精神病⋯可能係燥狂。而希望大家知道精神病係會有遺傳⋯屋企人實在好受罪架😭

痴撚線 呢d咁既人都有人肯要

Common law係粗口😂😂😂😂

個細女成個雙刀火雞咁

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

青山病人都正常過佢
呢d無得救，要人道毀滅，都唔係人黎

嘈到咁保安都唔趕佢哋出去嘅
同埋阿妹好慘

都話好慘係家姐

好想講一句
個巴打好靚仔

搵社工照顧下大女啦 睇黎未夠秤 好慘

Sorry guys
我無意標籤00後
我想恥笑既00後係個班食緊海底撈飲喜茶既個班

今時今日正常人就只可以喊，當所有人都有精神病，你要證明自己係正常簡直就係痴線

佢講咗啲冇發生過嘅事出嚟，早期思覺失調，其實撞到啲咁嘅人應該放過佢，同時都係放過自己

嗰個係細女

希望佢堅強正氣咁成長落去，生活喺咁嘅家庭雖然係一種不幸，但捱得過就一定會成為一個正氣獨立堅強有憤慨嘅人！一齊對抗呢個暴政！

唉個呀嬸明顯精神病啦重拍片撚狗撚咁耐有咩謂啫

感謝樓主帶來一點歡樂

個大女幾正

係 心懷感恩

笑死
佢先係弱智到無人救

講得好，嗰班日日上深圳真係好黑我憎

有冇下集

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

想知後續係點

最撚柒係覺得人哋富強就靠邊站

正？你係咪用錯形容詞
好撚不安

喊係大女

社會垃圾

EQ差
冇邏輯
冇common sense
冇思考能力
冇禮貌

個大女真係同啊媽成個餅印咁
都係垃圾

細女至少有廉恥 知道個醜字點寫

我哋真係要發展咩？真係要富國強兵咩？香港人其實好簡單？一人多個100尺已經好開心？係你地大陸人嚟香港搶掠，強姦香港人嘅意志，消費年輕人，造成反抗唔好怪人，我夠膽講，打一個香港人嘅警察，心痛係多過爽。

繼續爭取五大訴求
成立獨立調查委員會
反對智能燈柱
反對 港人計分計劃

有良知既人身邊係咁既人都應該幾慘

個C9 真係好可悲

個細女好慘，大家都好明白你架
個大女已經學足佢老母，都係好慘，被個咁嘅老母教成咁

調轉左啦巴打

頂 柒咗

個個女仔好慘 我諗佢隨時係...

Common law係粗口

細女心理陰影

勁慘

個家姐係正常人...
對住個咁既呀媽同妹
應該日日都想死...

見佢震哂

家姐先啱

好似喊嗰個係家姐 鬧人係阿妹

對唔住！！！

個女樣衰都算啦，仲要好似有少許問題

Sorry, I need a translation,
有冇人明佢講咩? xD

可唔可以救番個大女 成家都痴痴哋好慘 得個大女正常feel

好想幫下個妹妹

應該好難受

屋企人有精神病好易影響到自身情緒
隨時有事

大女Feel到柒到想搵窿捐但自己係病人又唔走得

sd比東張西望
問咁樣會唔會犯法
等啲藍絲睇下自已做緊啲咩

片主夠膽擺人3母女上鏡唔夠膽影埋自己,同條女同喊到鬼5馬6 個樣
無膽匪類

個妹妹喺屋企嘅日子點過，慘慘

其中有一個片段係有出現男事主

個樣同另外兩個完全唔同

你無野嘛，人地show唔show樣關你撚事咩。

個小妹妹好慘

去到最後個肥婆問窗口職員：佢講乜野呀？
人地都呆撚左唔識答佢如果我在場真心笑到碌係地

你收皮啦

見識到真·痴撚線
btw家姐好慘

屌痴撚線瘋婦
肯定日日家嘈屋閉

我話佢無膽匪類 關你屄事咩
你又係無膽匪類?

輕鬆下

笑到傻左

我意思係阿(mui 1)，唔係阿(mui 6)

真 望落大個應該幾靚女

好撚煩

我突然間發覺我老豆好正常

癲架

阿彌陀佛，前世到底做過咩錯事今世先會咁⋯⋯

好恐怖 睇完覺得個細妹妹慘 心情有d沉重

個個都話正常個個係家姐黎架
攪到好亂

兩個大大聲屌人老母講哂粗口咁
真係好撚好睇
係有另外個女慘d
應該真係會憎自己屋企人
點解可以咁失禮
真係等天收算啦呢d垃圾

有撚病

一睇就知呢啲女喺學校一定係做大家姐周圍鬧人
連同埋啲肥婆豬扒玩排斥玩欺凌恰死啲靚女同學

有冇人知最尾個老母點？

鬼叫個老母劏豬咁9叫咩

跳哂制

有冇人起左佢呀媽底？點解會咁激動ga ?

個女仔點解咁爛口

咁係個家姐識性
但係個細妹唔識

屌 除咗灰褸個女之外
個老母同個發癲師奶樣阿女 擺撚明都有精神病啦
個發癲女成個弱智樣
唔撚使嘈 捉佢返青山啦

呢個家庭結構都幾典型。就咁睇片裏面，粗略推斷，家姐應該係屋企成日俾阿媽權威壓逼嘅角色，但又好警覺到自己作為家姐嘅角色要照顧屋企人，阻止佢地做一啲令自己後悔嘅事。有可能呢位家姐係初代00後，無受到（相對末代00後）較中國式嘅教育同埋中國某啲 low culture 嘅影響 （例如抖音），所以個人對香港人嘅身份認同感較高，亦因為咁覺得自己要受到香港人文化/價值觀嘅規範（例如在片中見到佢擋著佢阿媽而唔係拍片個人就知道佢意下覺得邊邊有問題啲）。

至於啊妹（個男人婆），唉，典型嘅中/末代00後，可想而知中國喺香港教育嘅滲透做得幾厲害。小學/初中嘅教育界巴絲就應該身同感受多少少。

屌 俾錯左正評你仆街

鉛毒水喉來自中國建築，東江水驗出重金屬超標，均對腦發展有害

留名睇花生

好彩我有機會讀書…

睇到好心酸

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

家族近親多藍絲
不過好彩冇條片咁癲

明顯係IQ有問題..."
藍絲質素

兩個癲婆衝出來柒，細果個女好慘，日日對住兩個癲婆，我驚細果個女會有精神病。

男人婆似係中學欺凌人嗰啲，見到佢就諗起有段片：有個女仔恰個肥仔，然後肥仔一兇返佢就成隻鵪鶉咁

睇完得啖笑

最尾果到大大聲話自己心地好

其實咩事？

醫院講粗口好似犯法 錄低晒你兩條友

呢個老母都精神有問題 就係佢呢啲垃圾教到個女一出聲屌人老母 又一件垃圾
另一個女真係凄涼 喊到咁又要頂住屋企兩件傻閪

是但啦 總之正常果個最慘

睇完淨係覺得家姐好慘
已經病到嘔 仲要喊到聲嘶力竭抆住兩個痴線婆
唔知以後會唔會有咩心理陰影

第一句劈落去就屌人老母
香港人講下屌你老母 個（你）字可能無對象咁屌 無傷大雅
呢d第一句指撚住再爆句屌人老母
如果係街比人打真係抵 仲要女人 呢d早多幾年 比班mk打到傻啦

搵返

最細粒個個女仔最明白事理
最尾警察嚟到都大家無事架啦
file都唔撚落啦

個妹妹好慘
喺個咁嘅家庭入面長大

唔撚係掛 無後續？比人指住黎屌老母咁都唔撚搞返佢轉頭？

我覺得啲警察都唔做依啲on9案啦
我9up姐
應該都無後續架啦

個阿媽係咪啲暴發戶嚟???

細女好慘 好難想像平時點共處

個細妹第一眼就覺得係平時公園行嚟行去嗰啲白卡人士
成條片仲好笑過笑笑小電影

柒到唔敢睇

細女黎 佢叫另外嗰個做家姐

Btw條仔把聲幾好聽

真係慘
呢d所謂深藍人士
單純咁愛國而將中國咁撚多年d文化放到唔知係邊
就咁就變成左中共既產物

屌你老母掂阿 你呢條片夠哂資格競選年度最佳影片
諗定得獎感受

睇在家姐份上，算啦
家姐唔好咁上心，又唔係你錯

萬一兩個癲既鍾意一齊發作就仲慘
唔好問我點解知

呢個女人已失理智了。。大女目測都應該唔夠18歲掛。。點解會咁嘅。。好可pa

P牌+ 拼音

一開波就比個唔撚知夠唔夠12歲既青山院友屌老母都仲要討論？跟手青山老母既語氣好似等左十年都仲未等到有醫生睇佢咁屌都仲要見好就收？

Hi

呢個已經唔係藍唔藍嘅問題，日日對住兩個癲婆係人都病

親，您好！

有無人可以解釋到點解個大女一黎就咁激動 重激動過老母

*細女

個MK妹爆粗仲大聲過佢老母

家姐好慘 喊左咁耐 又唔舒服 仲要拉住隻失控既癲狗
見到佢都心痛

阿妹好慘, 感覺佢長大係明白事理唔似佢家姐老母;
拍攝者男伴 靚仔 有IQ 有EQ

紅了

比天收咗啦生咗個咁嘅女

大女呀? 高啲架喎

我發現拍片嗰個係我識嘅🤷🏻‍♀️

最好笑係個男仔嗌佢師奶都要比人屌老母
咁街市啲呀姐一日要比人屌幾多次

家姐咩? 矮啲架喎

有無細心留意佢戴住hand free?我由佢腳係度打拍子既頻率分析佢應該係聽緊你老豆索k，首歌既歌詞應該觸動左佢內心深處既無言同唏噓，所以先會引致佢第一句就屌人老母

隔代遺傳唔係咁解
係袓父母同孫

有其母

雖然好無聊
不過可唔可以推到有字幕版

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

個妹咁撚老嘅
家姐似13 呀妹似31

夜媽媽... 嗌阿媽
阿媽

等個家姐慘
日日屋企對住兩件聲大夾惡怪物
快啲儲下錢 一畢業快啲搬 或者入u住hall

我係佢就即刻用個袋菈住個頭

家姐如果頂唔順睇到呢個post 可以搵大家幫手 我地會接濟同路人 見到你個樣真係好無助
我好心痛

鬧人嗰個女好撚樣衰 勁撚想兜巴車落去

相由心生......

佢老公真係慘

個女好慘，希望大個可以組織到個正常家庭

相由心生

屌 做乜鳩啊似有精神病。。

笑到傻

精神病咁

我老母發脾氣都會咁樣大嗌，其實係咪有咩精神病？

咁大聲琴日唔出沙田新城市真係浪費左佢
你個女嘔到hihi做呀媽眼尾都唔望下
又無視個女叫你唔好嘈
你點做人老母
你個女嘔啊仲有心機嘈
差佬緊要定個女緊要

好撚仆街
就算比你嘈都係出氣
你個女比人放上網後果係點無人知
你個女又嘔又喊會唔會有危險 唔理
個女番學比人笑又點
你屌到D所謂廢青喊住走又點？
後果無諗過

但佢個樣好過個妹喎

個細妹好慘

原來係家姐, 唔好負評住

潑婦罵街
明明就係佢騷擾人

你開聲睇好無 個妹有講話佢家姐要休息
個老母叫個細女報警個陣叫佢呀妹

笑到癲，凳個家姐慘

呢啲真係正宗藍絲，又要屌，又無理據又無底子
一叫佢講多啲就現哂形

Btw 好想同佢講佔中係5年前了

有冇人同我一樣睇多過1次或以上…

個兩母子真係好喪
點解會有人生著呢啲咁嘅人

個細妹都呆撚咗

睇到個細妹覺得佢好可憐
點解會有啲咁嘅老母同家姐.....

有冇人想保護家姐
成件事佢最慘

我諗有字幕都未必理解到

後尾個老母一路勁大聲一路話自己冇騷擾人勁撚好笑
去到後期對情侶冇出聲佢係到自言自語又係勁撚好笑 成個小學雞鬧交唔想輸係到單單打打咁
對情侶都好勁 好撚老定咁駁人 話common law係粗口嗰到

癡撚線 拍vlog咩

第一次睇，好撚搞鬼

我都好想保護佢,慘曬口咁真係好撚無助

咁撚細個就屌哂人老母 知咩事啦
係個家姐慘 原本已經唔舒服 仲要比屋企人激到嘔

真係驚佢遲早出事...唉

顧住自己啲歪理/面子多於個女

個細妹咪又係on9，和理非藍絲黎

唉！個細妹係無辜架
你兩母女癲癲傻傻都算啦
攪到遲D比人起底
連累到細妺就唔好啦

應該係情緒同精神有問題
佢同個細女（一黎就屌人老母果個）好似失哂控咁
一黎就屌人老母 尖叫 保安都屌
Btw 邊間醫院黎？點解保安唔喝停佢地？
如果我喺現場我都真心會好驚

好似屌埋人地個臭系系

等你遲下po啲笑料上黎

圖

佢個細女學足佢老母
差d以為兩姊妹

係咪得我一個睇完個心好唔舒服

其實係咪有情緒病？

究竟邊間醫院可以容忍到咁高
由得個兩母女失曬控架

傻撚左呀你

佢好令人憐愛 好撚慘 睇住個嚫妹夾係中間
哎 佢一定知自己同呀媽會上fb
但呀媽係出手都阻唔到

重有佢呀媽個下道歉
如果我係現場男 真係阻止佢呀媽道歉
（但佢呀媽勁撚快）
個呀媽係個女心目中形象 個下即變負資產

唔通影影下轉個鏡頭自拍咩on99

懶到你

投錯胎

灰姑娘

發現痴線老母上連登

雞都有愛港嘅

其實連登都好撚多弱智啦
講撚咗幾十版都分唔撚到家姐細妹
中文閱讀聆聽攞u?

多謝你

開頭覺得好on尻
睇睇下幾搞笑
自己講既所有野都係推翻自己
已經唔講野，又突然走過去話 玩下先

不過坐喺度嗰個(已經唔知大女定細女)又幾慘，叫極都冇人理，嘔到咁都冇人理，懷疑係咪親生

拍片既講自己01年既時候 忽然覺得自己有少少老

巴打講野又幾撚有文有路喎，個肥閪話common law係粗口嗰吓笑撚到我傻

有時見到你依d傻鳩 on9得黎都幾好笑既
條片我都copy from另一個post, 善用搜尋功能啦屌你老味
最撚on9係你起人底做咩好撚叻？？好撚醒？？？
感謝提供笑話一則

如果冇估錯呢一家三口，應該係……嚴重智障。真慘智障都有遺傳

喊到鬼五馬六邊夠睇果兩件顛雞咁過癮呀

佢有拍自己我都會飛左去啦

屌你老味，你起撚左d乜野
原來我係女人黎？
笑撚死我喇 屌你老味
仲要懶醒咁既柒頭
真係d畸胎毒撚黎
用下你個柒頭諗下野啦笑撚死

難頂過關家姐喎
由細到大最驚聽到呢啲潑婦罵街式嘅爭論
乜都唔識又要同人吵 又滿口歪理 好撚尷尬
聽到common law係粗口已經頂唔順飛住嚟睇

最尾個句

長髮家姐好撚慘
細妹個格大個去做克警岩曬

明顯係重性精神病人
可能schizophrenia
可能係bipolar
可能係Manic phase

其實大家最需要關心嘅係佢嘅女
醫好個媽媽
係對呢一家人對社會最好嘅做法
雖然拍片者係受害者
被人騷擾
我都感謝佢哋冇太激烈嘅行為
但係有冇諗過佢哋對精神病人嘅知識係零
佢哋唔走
輕輕一笑
對病人都係極大嘅刺激

幾位護士任由的對雙方處於同一個細小空間
唔叫增援
亦都唔安撫任何人嘅情緒
其實係指自己於危險之中
寫report有排寫

就好似而家黑衫軍同埋警察一樣
累鬥累
邊一邊輸
對成個社會都冇好處

政府呢30年對推廣精神健康同埋教育嘅力度不足
已經埋下左一個計時炸彈

我嘅工作每日都係面對呢一類嘅病人
我想見到嘅係雙贏
從片段之中睇到每一個人嘅情緒都喺度互相影響
處理不當

其實可以做到
囡囡得救
阿媽病好之後可能會好後悔
亦都可能會忘記咗成件事
如果阿媽好返
家姐仲有得救
兩位拍片被騷擾者一笑置之
盡快等女朋友好返
先係最緊要

為免大家回答 “too long didn’t read”

作為一個精神科註冊護士

亦都同時間向警察同埋香港勇武派市民講一聲

兩邊都收聲啦好唔好？立即分開，邊個再嘈綁邊個個！！！！係咪要大家一齊攬住死先開心啊？

黐X線無啦啦阻住社會運作

大部分長知識
最尾你講咩兩邊收聲？
依家係政府拎黑警做政治工具
我地香港人唔出聲？一早過左送中
612和平集會都暴徒呀？暴你老母呀

明顯係重性精神病人
可能schizophrenia
可能係bipolar
可能係Manic phase

其實大家最需要關心嘅係佢嘅女
醫好個媽媽
係對呢一家人對社會最好嘅做法
雖然拍片者係受害者
被人騷擾
我都感謝佢哋冇太激烈嘅行為
但係有冇諗過佢哋對精神病人嘅知識係零
佢哋唔走開
輕輕一笑
對病人都係極大嘅刺激

幾位護士任由敵對雙方處於同一個細小空間
唔叫增援
亦都唔安撫任何人嘅情緒
其實係置自己於危險之中
寫report有排寫

就好似而家黑衫軍同埋警察一樣
累鬥累
邊一邊輸
對成個社會都冇好處

政府呢30年對推廣精神健康同埋教育嘅力度不足
已經埋下左一堆計時炸彈

我嘅工作每日都係面對呢一類嘅病人
我想見到嘅係雙贏
從片段之中睇到每一個人嘅情緒都喺度互相影響
處理不當
其實嬲就已經唔專業
但係護士都係人
都有底線

其實可以做到
囡囡得救
阿媽病好之後可能會好後悔
亦都可能會忘記咗成件事
如果阿媽好返
家姐仲有得救
兩位拍片被騷擾者一笑置之
盡快等女朋友好返
先係最緊要

為免大家回答 “too long didn’t read”

作為一個精神科註冊護士

亦都同時間向警察同埋香港勇武派市民講一聲

[size=6]兩邊都收聲啦好唔好？立即分開，邊個再嘈綁邊個個！！！！係咪要大家一齊攬住死先開心啊？

黐X線無啦啦阻住社會運作

得罪個句 你都好似有少少精神病

特別最後紅大字 又粉紅細字
完全跟唔上你講咩
大佬你洗唔洗問下你個醫生

係咪高齡產婦生咗個弱智既

真 有顏色果幾句開始覺得佢都有啲唔妥

好想保護個家姐

好多謝她只是個孩子的提問

我一直都好支持香港市民

更加會帶齊裝備發夢

但係事到如今

大家係咪忘記咗治標呢一個問題呢
反送中嘅初心呢？

定係大家想打MMA推更加多人入去監獄呢？

兩邊EQ低必有傷亡

鷸蚌相爭漁人得利

警察濫用暴力該死

一巴掌拍不響

走埋去俾佢打壓上前途
原來係為咗啖氣
都有責任

再打落去
有時會打中爛仔警察
有時會打錯中立嘅前線警察
最終好警察為警察一輪會亂鳩咁打

社會得到乜嘢好處？

條例已經壽終正寢

我哋仲有大把時間以最低嘅成本要政府賠償最大嘅代價

我知道兩邊都嬲

但係你哋想得到啲乜嘢？

係唔係一直打落去就會得到目標？

大把大學生為咗前途出賣自己嘅靈魂

亦有人懶你社會運動去炒樓

社會自然有佢治愈嘅方法

青年人冇需要躁動

我冇話呢啲係暴徒

但係需要多一點點嘅智慧
大局為重

林鄭就係一個真真正正嘅暴徒

屌佢老公都嫌醜

改完再+相
大佬你真係似問題唔係講笑

既然大家都覺得我痴線

呢一個就係我喺精神科醫院工作左30年嘅證據

個個姑娘都係咁㗎啦

正常過病人就係輸

要癲到令病人都覺得佢自己幾正常

咁樣係有助加速佢哋康復

好開心你哋冇乜長期住精神科醫院嘅經驗

如果有一日我發夢

夢到有年青人因為發夢而被用form one two three強制送入精神科醫院嘅話

你哋就會明白我今日講嘅說話

不過我明藍絲本身已經難頂
仲要係癲嘅 睇到後半段老母語無倫次
失曬控都知佢精神有問題

就算佢個格有幾臭又撩人罵佢
都儘量唔好回佢啦 癲嘅真係無邏輯
真係唔知佢會做啲乜 刺激佢可能傷害到自己

以前高登都好多精神病人出POST 9唔搭8

見怪不怪了

大家擔心你姐 因為你後面幾句幾跳脫
我諗無人真心想有依啲事發生嘅
至少我唔會

公堂之上唔準提common law

啲律師就日日講緊粗口
開頭爆粗個女真係好撚柒
個c9係唔係揸白卡架

條肥閪幾時爆血管

係呀其實每個人都有情緒

當大腦神經傳遞物質嘅Chemical亂到一個點嘅時候

就會咁㗎啦

唔一定係病人想或者病人衰格嘅
試過好多次病人好返之後會拖住我隻手講對唔住

因為個病會影響佢哋嘅情緒同埋做決定嘅能力㗎

依家社會已經去到一個臨界點越來越多人踩左係精神問題嘅灰色地帶上面

多咗好多會做傻事嘅人囉

擒賊要擒王
林鄭先係暴君
警察死或者我哋自己人死佢都有着數㗎

留返自己嘅體力為社會貢獻

精人出口笨人出手

千祈唔好送頭啊

千祈唔好入精神科醫院聽我一邊喊一邊獅子吼呀

多謝擔心
姑娘會好好保護自己㗎啦
久唔久大叫有助舒緩我嘅生活壓力
好在我對病人好病人情願揼第二個都唔會打我
而且佢哋個個都知道我傻㗎
有時連我自己都驚左我自己㗎
所以入到病房要乖呀

其實真癲唔可怕
偽君子正常人先係最可怕

Push

認真我睇左波台d人扮痴線十年 大大話話睇左成萬個膠post
你係真痴線

搵下佢咩學校la

上唔到啊屌 根本唔知個肥女人講緊乜

你同啲病人講嘅嘢都係一樣嘅
不過都多謝你嘅讚美
唔怪得知醫院病人成日話
痴線醫生精神護士正常病人啦

你睇吓連做護士嘅都係痴線嘅
你話地球幾危險呢
要好好保護自己呀
阿仔阿囡們

留得青山在
哪怕冇柴燒？
唔好為咗一時意氣
去同強權硬碰

要Be Water

難得糊塗

我真係唔想日日接到jump case

大家和和氣氣萬事有商量

認真波台啲痴線佬正常到飛起

同埋樓上你話做左三十年護士
你咪最少 50歲（精神科護士）
有呀伯上連登都奇
有呀婆上

以上冇惡意 純粹叫你打話做左30年 計計下

純粹見你*

以前唔係個個都可以入大學
18歲未夠就可以報護士學校

我細鍾麗緹幾年㗎

嗰啲咀臉同埋口吻，同黑警屌人老母一樣

我喺FB見到然後分享咗五個大群

嘥咗我啲時間睇呢個片
不過我諗睇佢個樣似病人

思覺失調

好撚慘 個細女